有無巴打係名城/顯徑附近執到航拍機？

有無巴打係名城/顯徑附近執到航拍機？

推

有D人好憎航拍機(我), 可能一腳踩爛左

絲打做乜咁憎航拍

嘈

ys，本人行山撚，聽到發發聲會呢埋掉佢石仔